屌，咁撚多活動點去曬呀。

到左十月，大家開始想試新野，想十八區開花。呢樣野唔錯，但係你睇

7月既日程表

10月既日程表

喂大佬，一日咁多活動你叫人點去曬先。多區開花唔係唔得，但可唔可以唔好將主線既同支線既group埋一齊。即係大遊行個類需要好多人既主線可以早幾日宣傳定。而有支線任想做既咪分開另一張表出，唔係個個市民都識得分邊個活動係重要邊個唔重要架。我都明白呢個月來發生太多大獲野，都應該可以成為主線。但係你1430係尖咀又一個感謝遊行，1500又一個緊急法遊行。你叫人半個鐘行曬再去下場？

再者，要叫人都需要時間掛，你個update時間竟然係10/11，即係一日前。點spread呀大佬，人地收到張水蛇春咁長既list，揀去邊個都要時間啦。

總結一下

1）主線同支線日程分開出

2）3－4日前整好張主線日程，之後唔好大改。

3）可以整張日常任務，例如光顧黃店呀，鳩叫活動呀。呢張可以長期spread比全港人睇

4）限制主線既數目，可能一日兩個已經最盡，真係好多既咪分開星期六1個星期日1個囉，香港人唔會介意行兩日。

5）咪撚撞活動呀。

6）勇武既活動可以考慮其他方法宣傳，因為曝左光比狗知道人地可以預早佈署，對你地不利。但我相信都會影響到前數人數，唔建議立即做。

運動到左樽頸位，大家唔好放棄。
堅持到底，就是勝利。
光復香港，時代革命。

自推10野

2/10

3/10

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

pushshhs

10/10

又屌

不割蓆，不分化，不篤灰。都可以屌既，大家都想贏。

和理非大遊行：維園或尖咀，集中火力先做到國際文宣
勇武行動：遍地開花，方便打遊擊同散水

邊區無乜所謂，和理非最好就要集中埋一齊。

P

最多兩個啦

push

風向撚？

同意呀，一日一個都已經好夠，兩個係同一日搞會互相spin走左focus。

一個P牌仔都做到風向撚？

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

最好一日一個活動

想參加主線任 支線都會想參加但係要分priority

其實係，連登都只係一個平台主要比年輕人組織活動，對於其他年齡層既人真係顧唔到太多。所以呢邊更加要做好，將好既文宣由呢到spread出去，再比用FB既中老年人睇到。咁樣先更有效，呢個建議其中都係為左要方便佢地睇而諗。

主線最好去得就去啦，始終媒體關注既係主線任比較多。

我覺得有啲活動係五毛吹雞

邊撚個整 交人出黎講下原意好冇？

惟有見招拆招啦，假如佢地鳩整活動，我地咪將重要既活動抽出來比市民睇囉

對唔住呀我唔係文宣，都知道文宣手足好辛苦。只係想提供意見咁解

Smart

高質

覺得活動好亂既人入一入黎

一句野解釋晒點解場運動會輸

我覺得一日最多2個活動(開花計1個)

笑左

推 同意

聽日兩個18區就合埋當一個算啦

兩個重點活動囉，其他既咪有時間而係屋企附近就去埋。通常支線都係夜晚舉行。

二三一個
六日必有一個

但係已經趕唔切再另整一個。惟有係下星期再努力。

推到比文宣手足見到

一個星期1個大型活動（目標人數>10萬）
（民陣搞就2-4星期1個，目標人數>100萬）
會早最少1個星期前做文宣
有人申請不反對/有話題主題性
強烈呼籲所有支持者務必出席

一個星期1-2個有主題集會（目標人數>1萬）
和理非集氣又好乜都得
正經/嘉年華/摺紙/苦行/籃球比賽/祈禱會...

地區活動幾多都得
目標人數視乎活動性質，幾百到數千
希望集中平日搞
但都建議同區㗎話
最多一星期1-2次就好
除非有信心好似太子站咁堅持（我非常佩服）

一有突發主題活動要動員
所有活動必須要讓路

以上都係就觀察和理非所得建議
我都會積極參與現時日程表上嘅活動

事實係並非每個人都會參加所有活動
有啲人係1個星期1次已經覺得自己好勤力
我哋要更有系統互相協調
令每個人出席「適合」嘅活動

需要動員過萬人嘅活動
真係最多1日1個
以前啲地區遊行都有讓路協調

其實係而加既香港，再有100萬人以上既遊行已經唔易，有三個原因
１）反對通知書＋蒙面法
２）黨（鐵）黑合作，封曬所有站唔比人入／出
３）同一日大量活動spin走左人

而文宣可以做既就係針對第三樣來做，唔好比太多活動分散。其實四個月來大家都會明白，和理非既活動一定要人多，咁樣先貯到民氣，同得到國際關注。

至於平日活動方面，就自由發揮啦，係要比各位知道今個星期發生既事同為下次大型遊行做勢，都好重要。未必要日日都做，但要KEEP住有，而且要編地開花，呢樣係１０月大家想試既野來。

我對香港人仲有信心
如果只係2-4星期1次百萬遊行
提早2個鐘到附近
好似山竹嘅時候
排除萬難咁返工

唔係無信心 係客觀條件做唔到咁解。
一來仲有唔少人未突破心理關口
二來無車無巴士點入點走。

幫推

我見到蘋果宣傳呢個活動

但14號晚有sir this way集會

我記得之前話24/25搞籃球比賽
搞人鏈會唔會一齊搞？
我真心建議讓一讓路

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

近排d活動 一夠鐘/等5-10分鐘就狗衝出發 其實好多人都出緊黎 未聚得切人 行果時亦都散修修。

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

定定神

真係夠多人既，狗一定唔敢出來大圍捕，人數先係保護大家既最好方法。

屌 梗係sir this way先啦，人權法案點到比NBA緊要啦。